拍到厭..點解唔可以係最後一個

分左手兩個禮拜...
晚晚個人一靜落嚟就係咁開佢啲嘢黎睇
好辛苦啊

專業P牌仔明白嘅
唔好睇album囉
Quit album囉
你成日都會見到佢㗎btw

都好笑嘅matt leung

由得自己喊下，鍾意諗就諗啦唔好俾自己太大壓力！食下雪糕，同friend呻下休息多d唔好諗通宵

樓主加油

多謝你

兩個星期實好掛住架啦

下個更可愛

弱

希望忙可以唔洗咁掛住佢...

好難講，記憶係，一世

我已經好似對其他女仔冇乜feel..
同緊佢一齊個陣佢成日問我其他女仔靚唔靚
我就話麻麻..佢靚啲,但佢覺得個啲女仔係好靚
到依家我都係一樣可能因為過得未夠耐啦
Sorry for 1999

你強

啱..依家得閒淨係傾翻兩句.. 好想關心佢 但知道自己已經再唔係個個角色

人就係注定自己一個人，越早認清現實越開心

保持一定距離，切勿跟車太貼，有時同自己講，佢值得擁有更好

巴打 理解你 我都算經歷緊同一樣野
不過我就明白到 人最緊要就係自愛 過咗一段時間睇返呢件事就會覺得自己好傻

冇野係永恆

我都係識左半年頂住

現代人拍拖就好似番工咁
搵到份更好既工就跳糟

咁都唔係跳槽嘅佢..
如果係跳槽嘅掛住黎都冇意思

好似我咁唔拍拖咪冇咁嘅事

可以

靜啲